唔好講「元朗事件」，係元朗恐襲！！！

唔係亂講，係學者認證！！
沈旭暉：「假如元朗案在世界任何其他地方出現，定義上，這都是一場Terrorist Attack，」
我地文宣要強調係元朗恐襲，唔好比人感覺係小事！